[突發！］大批皇馬主力球員集結俄羅斯機場

屌child登仔真係咪撚再燈自己鐘意果d球隊啦唔該 燈撚到出曬局喇